商場最佳聖誕裝飾

聖誕老人集體自殺咩 個個掛晒臘鴨咁

笑撚死

邊到黎

好似好好食

德福啦....好明顯

天水圍?

聖誕傻人

肯定唔係

似又一城

又一城聖誕樹都柒

痴撚線

好過吊聖誕老人啦

誰又騎著那鹿車飛過

Angel 放假

最頂嗰層有間759
點會係德福或者又一城

一年比一年差, 就快無聖誕氣氛

天一？

係啦
賣散晒管理公司都係是是但但
所以先咁啫

似蛋糕多d

佢整到咁係因為又一城20週年生日姐
前幾日路過又一城仲見到有人表演

邊撚度黎

即係喺邊

iSquare?

紅磡？

都算係近幾年最出色既聖誕裝飾，上面有巴打話係天水圍，咁遠我都想去睇睇

希望商場方面可以再接再勵，係新年搞個財神掛爆竹係身上扮ISIS

天一商場

留名等睇又有人話天水圍係大陸，要回鄉證+天水圍牛屎地方who fucking care

天水圍牛屎地方who fucking care

又一城剛剛開果時果棵聖誕樹真係又高，簡單就黎又靚，下面仲可以行入去，而家越整越唔知想點

101空降師

德福條友衝出黎柒
仲要大大聲話好明顯

好似係Landmark

d性誔老人去到天水圍都頂唔順d大陸仔
要集體自殺

係，明明係香港地方，明明支持港獨，但係自動割地俾支那賤種

搞咁耐都無人證實下

<759阿信屋>天水圍天一商城分店 已經開幕.. 希望大家多多支持 =]

裡面有張相中間條柱

apm

悲情城市之自殺商場

太古城每年都做得幾好

鼓勵天水圍D人聖誕上吊

愛麗絲

悲情都市係咁上下

is.

想當年apm都有吊頸天使

今年pp好靚！

屌

我真係要寫個慘字呀

Karen BB?

以為Halloween

中共滅西方節日

真係好靚

屌喺OFFICE睇到張野差D笑出聲

屌 點解會有人approve 出街

又一城段片隻精靈同Tinkerbell一樣, 都唔知算唔算侵權

新警察故事？

準備被抄post

times square?

有時又hea搞

有心搞同無心搞已經差好遠

等睇times

諗呢個嘅人肯定係覺得聖誕老人係異教徒，所以集體問吊

肥絲？

好恐怖喎

屌你 邊個諗出黎

啲鬼佬見到班港豬咁搞聖誕節，實激撚死

搞返個連登第一屆商場聖誕裝飾投票大賽

似係MOKO 即新世紀
紅色好猛

個聖誕老人唔知搞邊科

呢個幾正喎

仆你個街正正經經棟返傳統嗰啲唔得既

起碼叫做符合返佢自己個主題先

屌，我笑左10分鐘

呢個好笑

香港壓力大到聖誕老人都吊頸

新嘢嚟? 叫做吊頸老人

Are you, are you
Coming to the tree Where they strung up a man
They say who murdered three.
Strange things did happen here
No stranger would it be If we met at midnight
In the hanging tree.

d===(￣▽￣*)b 顶

係咪天一

笑到仆街

吊頸都未笑住
一睇到呢張就笑出聲

上年都好地地，今年想搞人地個展，但地方又細，肉酸到呢

天一

色狼
個名邊撚個改

好恐怖
有童年陰影

今年柒到唔敢睇喎

其實簡簡單單一棵聖誕樹再加燈飾已經好靚
係要搞埋d奇怪野

起碼天使係飛丫
聖誕老人點飛

夠紅燈區痴線？

張相都仲忍到
屌見到個綠帽icon真係忍唔住

望多兩眼都覺得佢個樣好sad

個標題仲要叫啲咁嘅名

有冇 ?

佢個燈牌先柒啊 完全無字體設計

Sorry for 無圖 因為係咁啱經體

新警察故事

正話去朝聖
好似拆咗了

台慶個個

即刻輸左班遊客

有年pacific place 整charles dickens 英國小鎮 好靚

Pp年年都好識玩

痴撚線咩公司做

萬聖節厲鬼咁嘅款呀

同嗰條team work過兩三次
成班都冇咩taste

我見屯門市幾靚WO
有冇巴打有影POST上黎

都係鍾意啲傳統聖誕樹

每年平安夜都唔陪老婆嘅後果

細個去過一個商場棵聖誕樹又高又大 底下有個樹洞可以同聖誕老人影相
有冇人知邊間?

衝出唀柒

對

以前巨型聖誕樹已經夠做，近年成日搞呢搞路

太古廣場？

係

你個名

鬼咩⋯ 又一城依家唔係太古做管理，係咁上下啦

咁撚肥

Mira 見到佢爆肌聖誕老人🎅

Landmark今年唔錯wo~

今年APM好靚

都算ok

Singapore company now?

Maple Tree

生日蛋糕嚟

屯門色mall

邊度嚟

咁多年最柒係呢個蛋糕，細細個開始好多年都一定去又一城今年最失望 上面個20logo好撚似前幾年atv56週年個死字

屌

Charlie and the Chocolate Factory風 幾年前奧海城playmobil德國小鎮幾可愛

尖沙咀K11
整左成個月，以為好大project
點知變左紅燈區

上年靚啲

佢上年都好似係咁裝飾

愈整愈差

2014

2015

天水圍呢d 垃圾大陸新移民地方
WFC

年年最鍾意都係Landmark同pp

可能佢真係唔係做梗聖誕主題 而係soho

屌你一個二個吊頸咁款 笑死

仲有無商場未裝修

大阪阪急

真 年年都覺得好靚 係得今年搞成咁

修圖問題者

佢仲曉轉
本身佢背向住你
轉個頭 佢昅實你
好鬼恐怖

又色狼又綠帽

心諗無人care你幾多週年

我覺得幾正喎

萬聖節仲未完?

天水圍天一商場 100%肯定

個吹氣愛麗絲真係7撚到喊

designer應該有自殺危機🥴🥴

唔係歧視

但港島區D 商場點會有呢D

你個名 #3

返工睇呢個post要忍笑
創作力量同幻想 會嚇你一跳

支那都冇聖誕 唔怕啦

好撚癲

架仔又贏

個禮物盒入面係做緊工程

maple tree ma

啱啱行過佢拆咗

好向左走向右走正

人手filter小學雞

屯市今年真係冇乜特別

上年撞正上Justice League, 整棵JL聖誕樹,呢世都記得

吹氣Mary

色廊

熄燈都幾恐怖

我覺得似消防員集體出動

吓 我而家見你個cm先知道係聖誕樹

今年the one

今日已經無哂聖誕老人

係咪要吊晒D高層上返去呀